元朗鄧小姐請去錦田警署拎回失物

係去元朗警署先真

push

好多圍村人都係黑社會
你叫佢地去警署咪即係叫佢地去鄉公所？

Sor 覆錯

幫推，thanks